[非洲豬瘟] 根本個問題出現係源頭點解冇人講

問題根本源自啲濕鳩大陸豬場
點解由始至終冇人講要去個濕鳩豬場殺鳩晒啲大陸豬先
一日唔搞個源頭 只會無限loop

利申：食開本地豬

非洲豬瘟源頭梗係非洲啦

知道真相話俾你知引點

原頭係黃秋生拎豬肉嚟打飛機

支持本地畜牧 自給自足

跟住你食咗啲飛機豬